有冇人覺得連登隻打武漢肺炎遊戲好刺激

水彈波

我都覺得好好玩

又幾好玩 衰鬼